政府應該立法禁止肥婆進入放題餐廳

岩岩去食韓燒 坐左係度無耐
有兩個大肥婆 入左黎坐係我架離
一大浸肥婆臭味就唔再講
我見撚到佢地四條肥而皺既蓮藕腳真係當堂想嘔出黎 （未望樣 望到我應得嘔多兩錢重）

肥婆真係種害人利已既生物 利用自己醜陋既外形 令到人地食少左 自己就食埋佢地果份

所以話政府應當盡快立法禁止全港肥婆進入任何自助餐餐廳、放題餐廳 一年慳番黎醫肥婆既醫療費都夠起十條高鐵

你班肥婆係咪好想瘋狂食肉呀
係就快啦 遲下無機會架啦

禁止肥婆進食高熱量食物
設肥人稅

認同 打擊肥人 你我有責

垃圾肥婆

無肥婆圖？

任食任叫喎

歷史書都有教：肥婆與狗不得內進

韓舍

所有食肆前應該加翻個磅強制磅重
一來等佢知自己有幾撚柒肥
二來比人笑柒佢
三來可以對肥西肥撚收額外附加税

fatc fatc fatc fatc

咁肥佬呢？